稻香點心同叉燒包yummy yummy 野

燒賣鮮蝦餃yummy yummy 野

稻香美味點心

好撚嘈呀你老母

晚飯飲茶有新意

火鍋配肥牛 新鮮好滋味

Yummy yummy 耶！

屌 好撚嘈